想問聞到武漢肺炎病人放嘅屁會唔會中招？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🤔

前排好似有人講過，有特別條件先可能會中，首先患者要除褲，然後另外一個健康嘅人用面貼住患者c 眼，然後患者放屁俾人聞，就有機會中...

即係會

條女毒龍鑽果陣我都好想放屁

但係又有邊個變態會咁做...

咁自己條女嘅話，打車輪都中啦...
如果呢個時候仲叫雞就抵死啦...